有片，有冇人知咩事

個呀伯做左D咩

唔明

唔敢睇
有無文字轉述

我都唔明，又聽呀伯叫咩五大訴求，D Mk又話告佢暴動咁，我都睇唔明

冇驚嘅位

無頭無尾

係得咁多

條金針菇好嫩

老野應該搞鳩人
跟住俾班後生圍住 屈佢叫5大訴求？

班後生似係鄉黑
特登問時間但之後倒數又唔係叫口號
會唔會呀叔先係手足但比mk搞

電腦大爆炸（2021）